一句講曬，香蕉奶定Mr.Wally

正評:香蕉奶
負評:Mr.Wally

唔食屎唔得？

唔係同一個人嚟㗎咩

香蕉，代表正能量；奶，代表童心；喝下去，是幸福的感覺。

兩舊屎㗎，簡黎做乜鳩

好耐無聽過香蕉奶呢個名

走得太前

如果佢今日先出道

其實佢只係唱錯歌

今時今日佢走出黎唱榮光
變撚左人民英雄
個個排隊比錢 怕佢餓

奶奶係戰場大後方唱歌加buff㗎
乜嘢Mr. Wally邊夠吟遊詩人fight

好嘢黎喎

Oliver Ma 呢咁

香蕉奶一萬蚊作首歌喎，
緊係香蕉奶win

Mr.Wally同本書有咩關係?
代言人定COSPLAYER?

兩個都係仆街
講完